跟喜愛的女孩成為了知己

大家都知冇可能 但依然可以維持到
呢種感覺好奇怪 好驚睇住佢拍拖
但呢一日始終會來

兵就兵啦 情緒垃圾桶就情緒垃圾桶啦
知乜己

你信唔信男女有純友誼

最sad就係咁...

你想離開佢 但又做唔到

I know that feel bor

去感情萬事屋睇下我個案